聽到你咁同我講我真係好唔開心⋯

你話唔會同到我一齊 你話我咁靚仔一定好多女
你話我地冇可能 你話你都係中意我
你話我地只係做到朋友

但係你會嬲我著同ex既情侶衫
會嬲我同其他女仔傾計

我真係就黎cls

收兵
你都唔鐘意我，我著咩關你咩事

以後唔睬佢，佢忍唔住就張開大腿求你屌架啦

佢唔係收我做兵 你收人做兵會唔會送1000幾$禮物比人
佢送左比我做生日禮物

咩係cls

帶佢睇醫生啦

痴撚線

而家一拖二 我都好煩惱呀 榮清

wingching